有無IT人想轉工或跳槽？

有意
Tg傾傾

樓主又撚狗